認真，夢到手足有句說話想同大家講...

就係你班法力撚唔好咁撚on9 呀
行動post 又唔推一味gta天機你知啲野
核爆都唔割就想割你班弱智

推行動

今晚去灣仔

成個熱門都係同一個topic